高登新聞台: 碧街有31個傷者

已向救護確認

冇好重？

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

推

唔止，拉左近百，係現場唔係狗

油麻地仍有被捕手足

冇問傷勢

黑警死全家

要無事

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務